---
title: Peerfeedback & poster
date: 2018-05-29
---

Vandaag hebben wijn de peerfeedback besproken hierin is nog kort aangegeven waar ik nog aan moet werken, dit ben ik ook van plan te doen het volgende jaar. Ik kan soms nog wel mijn eigen ideeën doordrijven en dat vind ik wel een punt waar ik aan moet werken want andere verdienen ook een kans met hun ideeën. Na de peerfeedback hebben we er voor gekozen dat iedereen zijn eigen poster maakt voor de expo. Mijn taak is om een mooie achtergrond poster te maken die de straat simuleert.